\begin{song}[remember-chords]{title={Tišina}}

	\begin{kitica}
		Mrak se skupio u kap,  \\
		rano jutro kao slap ulazi u sobu \\
		Da l' si ikada pitala tamne senke zidova  \\
		ujutro gde odu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Oči su ti sklopljene, usne su ti umorne \\
		Ne ljubi me njima \\
		Nisu čvorci pevali dok je iznad krovova  \\
		svirala tišina
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Hajde, Bože, budi drug  \\
		pa okreni jedan krug unazad planetu \\
		Noć je kratko trajala a nama je trebala, ovolika najduža na svetu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		U mom oku samo hlad, u mom srcu samo stud, inje i prašina \\
		Nisu čvorci pevali dok je iznad krovova  \\
		svirala tišina
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		U cik zore zviždi voz,  \\
		njime odlazim u OZ neću da se vratim \\
		Što god tebi napišem pocepam i obrišem \\
		Al' ti moraš znati
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nisi se probudila, zato nisi videla, \\
		igrale su sene \\
		Nek' te dobri duhovi i kraljevski orlovi  \\
		čuvaju od mene
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Hajde, Bože, budi drug  \\
		pa okreni jedan krug unazad planetu \\
		Noć je kratko trajala a nama je trebala, najduža na svetu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		U mom oku samo hlad, u mom srcu samo stud, inje i prašina \\
		Nisu čvorci pevali dok je iznad krovova  \\
		svirala tišina
	\end{kitica}

\end{song}
